入嚟睇吓呢幾張圖

今朝我喺另一個post見到（原諒我搵唔到出處）
我想講
香港人唔可以太善良
過咗咁多個月
肯郁手未？
我嘅意思係全部人一齊做
出到嚟行鳩企到完
黑警安然無恙
手足比人咬
宜家係抗爭啊
希望大家可以進步吓
一條真理 ： 人多就做到想做嘅嘢
唔好諗啲黑警會無端端變condom
“我就係報應”

*唔好犯法

推

我就係報應

對方一直用法理外嘅手段啊

再故步自封只會令自己受傷

你叫一聲想打波
其他人就要跟機

唔好再等
唔好再諗

做

Push

推到所有人見到呢幾幅圖

推靚圖

要熱門啊

希望搵到出處credit翻

推上去

幫手比其它人睇

咁你仲唔去

大家幫推吓

睇下fab 蘋果 立場下面d comment
下面仲有一大班垃圾繼續望天打掛，求神有報應

幫手推吓
比起肺炎
有更重要嘅嘢

張圖好耐前見過 唔記得出處

就算求神
都唔代表你自己咩都唔做
就好似摩西同以色列人比人打
祈禱舉杖之餘都要自己打啦

Google image search 唔到

push

Pin this

認同

唯有齊心 人多 先能成事

同意

Thanks

佢好多圖都好高質

但係個作者失蹤咗成年
佢最後一篇文好似有好多野諗唔開

岩

我要推爆呢個
一早想講

推啊

我要打波

暴力並非一定係錯
一味企喺道德高地點都無意思

今天我

真係相信報應嘅人係會覺得依家啲手足受緊苦都係佢地嘅報應

我睇完之後成日都不斷諗住呢張圖

希望樓主面對現實
9成半既人都係和理非
勇武一直都唔夠人

好耐之前開始講
好希望實現

推推

的確呢個係現實
所以好希望大家要覺醒

香港人最叻就係食花生，我講係我，大家唔好對號入座

光復香港
時代革命

你的報應就是我

推 唔可以再等人救！

Pined

幾多個月呀 仲覺醒

咁老實講
港獨都用咗好耐先覺醒
起碼16 到宜家
遲好過無

成日話等天收 係因為膽小比自己籍口 靠自己先係生路
但係夠膽靠自己既人連1%都冇 呢個係事實

tui

等收工先

衰d講句 報應只係弱者諗出來等自己會舒服d
事實就係黑警係冇報應

弱弱一問
咁請問你嚟先
定流浮山二百刀手嚟先

叫報應嘅都係垃圾
成日想靠人去完成靠人成功，自己就搭順風車

樓主

屎忽痕呢個漫畫一早出過
你講既內容都係

Btw推多次冇壞

呢個應該係未有私了之前出

香港需要嘅唔止係制度上嘅革命
仲要思想上嘅革命

舉手跟隊x1

你盡情笑
的確宜家我講咩都無用

當我之前無睇過

月呢個單位喺社會運動入面實在好細

報應係要自己創造的

無錯
堅持到其他人認同你先係正確

去期待唔知會唔會發生嘅嘢
不如做咗自己可以做嘅嘢先

要練兵先

彥霖6個月流水式悼念會
3月22日 19:00 尚德十字路口見

佢都有今日

香港人，比人恰到上心口仲唔還拖？

點帶入game先係問題

忍撚咗你呢啲留言好耐，你又知佢冇做？你又知我冇做？做完下下要通知你？屌你老母下下就問人做咗未，我依家就做鳩你呀

咪即係我一路話既全民勇
有乜分別 都未逼到人咁做啲人理閪你咩

幫推

無裝可以用人數

其實情況就好似欺凌一樣
讀書嗰陣俾人欺凌
你唔出聲或者話比老師知其實冇用
欺凌你條友只會變本加厲
唯有用比佢咁暴力嘅方法報復
俾佢知道你俾佢強
你唔好蝦
欺凌條友就會收皮

曾經好想出一篇文宣係關於呢個主題
但總係有啲人覺得鼓吹暴力唔好
又話有其他方法解決
佢其實大家係咪未肯接受現實

呢個世界永遠都係人善被人欺
你唔想俾人打
就唯有惡過佢打返佢

香港人，還拖，反抗
報應係唔會從天而降 用念力屌狗無用
但人可以令呢件事主動發生

根據上次咁都好可能搞鳩你
就算比你排隊都禁固你

點人數法
磚雨？

推吖屌

唔係可以點

呢家啲狗專精tg大規模驅散
我睇唔到人數多帶到啲咩大優勢
當然人數都要有返咁上下

9月講到依家 冇可能架啦
一黎最勇個批都走緊佬,避下難先
二黎香港人出名食花生 唔會冒險去博命

推呀

你點諗我都好啦
我希望下次有人叫打波有人會跟機
就係咁

8條狗 負皮

高質

起碼有人先
有時未出tg嘅咪啱時候
當然班pk鐘意抆槍
但一日驚，一日都唔會主動到

咁唔通唔講咩......
如果踏唔出呢步，
仲可以點

去唔去都唔洗向你交代掛
定係你想引人自爆呀

實彈好難唔驚至少我驚

我明白..........
但係呢個的確係樽頸......

好多種辦法，你覺得ok就得
利申：唔好犯法

等死 對付軍政府除左武力鎮壓仲有咩可以打贏？叫口號？靜坐？set rb通知警察拉人？
依家唔係反抗 係死撐 不過連登唔鍾意聽事實 我都係收皮算

我講緊香城online嘅魔法

其實都好耐嫁啦

我同意，你話宜家死撐都唔過份
一日唔進步，只會自損100，傷敵1都唔知有無

香港地好食好住搵鬼同你搏咩
寧願肺炎爆發冚港剷算

啱唔好開cheat比人ban AC

爆咗咁又點？實際上唔會有咩幫助

一向鐘意獅鳥
勇猛得嚟 又帶幾分可愛
神獸好野

講緊動物唔好誤會

講左好撚耐啦 問題癥結係對方手執公權力吖嘛

先唔好講武力極度懸殊下點樣打先啦

只要唔係全部人全身而退就係有人拉番去被人告到仆街

我就諗唔到點樣打

我冇嘢講。

寧為玉碎不為瓦全

次次出個風險愈嚟愈大

仆街又變放負撚

全民勇武根本就係包裝
對住共黨 全民唔怕死先係正確用字
邊搵咁多人去覺悟？

推 千祈唔好做犯法野呀！！

有武無勇都用唔着
睇下到時廿三條有冇機會嚟場大反撲
冇就end game趁早入黨

真話就係咁難聽，你諗下到今時今日，班狗傷咗啲咩，呢個就係今時今日佢哋咁放肆嘅原因

你講得啱，所以勇武並非雖一戰線
要否定呢個公權力你一係推翻佢，一係就制度內改變
武力懸殊係事實
但係最終我地唔係要打贏黑警，係要中共讓步，甚至係獨立到
要反抗係比佢地知我地會反抗

一時勇武唔難但有後果
係要唔怕死攬炒先有機
我冇咁嘅覺悟

Ching大家都努力想改變現況
加油

係 唔知想點撚樣
講到好撚激動有撚用
出下黎都懶又驚
文宣 twitter tvb戰線又長期各唔夠萬人
唔知班人係咪罵完/講完黑警死全家就有用

係，我都好明白
必須正視現實

啱呀
得把口講等天收
但其實乜都無做
報應唔通真係個天跌落嚟咩

勇武路線從來難行，現階段起碼有狗死先行到下一步
宜家唯有一邊玩佢哋訂立嘅遊戲，一邊街頭抗爭

滿心歡喜諗住佢唔嚟遊行集會一定做緊文宣
點知喺屋企睇tvb

Credit:

樓主強烈反對犯法行為

不了

「三萬thx」
「黑警死全家」
自動波架嘛
使乜我郁手

「光復香港」
咪有手足做緊野囉
使乜我郁手

「時代革命」
咪有手足做緊野囉
使乜我郁手

暫時唯有咁玩
但有機會嘅時候一定要把握

同埋黃藍圈一定要做好

暴動網店不如改改個名

唔係潑冷水
但應該冇人聽到
現場太嘈

盡做啦，當然理想就自動波跟機

張圖好誤導
畫漏左對家係有全副裝甲加槍
另一邊得木棍
報仇？ 埋到身打到一下 全身而退 當你贏

態度正確
一向都唔信比天收 報應之類
對敵人仁慈即係對自己手足殘忍

唔改，唔用暴動無人理，只係condom。

好怕聽到 三萬thx

比起現實，我諗更表達到個態度，原圖始終唔係為咗場運動畫嘅
唔係諗住佢地有報應，你宜家要出手做自己要做嘅嘢

膠呢啲玩一陣就好

認同
九月立法會選舉
拒絕藍店 幫襯黃店
就係可以做既事
為左一啖氣 而被捕係不鼓勵
可以留番黎做更有意義既事

口入面講: 哂撚氣
一路等一路嬲

究竟大家幾時反抗

黃色經濟圈係目前最大優勢

大家有自己理念，好難話對錯，點先有意義人人唔同
不過我認同，點樣喺行動之餘避免被捕，喺重要關頭all in/有最大力量都要考慮
唔係一時三刻可以all in

起碼撐住呢個經濟低潮
講起呢個
記住分散投資

要製造黑警嘅報應你都要有對等嘅手段先得，出得去嘅手足要保護自己嘅能力都未必足夠，你估大家唔想報仇咩，但係喺武力咁唔對等嘅情況底下，呢九個月都有目共睹，直至Poly一戰完完全全感受到箇中無力感，我同意要反抗，但係一日未有武器，都難以見到勝利嘅曙光。我覺得而家大家復仇嘅心已經好重，就連中肺炎都要拖埋班黑狗一齊死，假如我哋真係能夠成為佢哋嘅報應早就已經成為左，但係警員嘅傷亡可能只係我哋嘅1%，一日唔解決武力唔對等同埋對抗策略嘅問題，一日都唔會真正令黑警死全家

的確poly真係幾無力
鬥硬一定鬥唔過

香港人只係祈求進化成最後一格個受傷變得唔再講報應, 唔再篤灰暴力呀, 乜乜柒柒
而係講"多謝你, 加油"

唔可能有對等嘅武力，至多演變成愛爾蘭地下化

721831101111

武肺令大家少左出黎，正好裝備自己，我信依家零星街頭衝突唔係強弩之末，大型街頭抗爭終有一日會返黎
依一日黎到之時，其實已經有10000個以往同你並肩作戰或者係你前面頂住嘅手足被捕，而佢地空出黎嘅位就要由我地取代

我都信將來會出翻嚟，宜家暫時有肺炎啫
無忘每一個手足

我就係基督徒嚟嘅，我信將來有審判
不過唔代表比人踩到上心口都係咩都唔做
宜家都有我地要做嘅嘢
並非天罰一句一言敝之
梁先生，梓樂，彥霖，仲有好多好多手足

人多要齊心 就算對家有槍 只要夠多人夠膽搏 都會解除到對方武裝 搶到反殺

推！

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

算啦 最終香港人都係叫加油 叫人快d上 推人出去送頭 無人敢上前迎戰殺敵 再加上武力唔平均既情況 香港人太多包袱 太多物質生活榮辱 無可能上到前線駁火 最多只係送頭投降再被自殺 所以算吧啦 無武器武力唔對等已經唔係重點 重點係香港人只係全世界條命覺得自己最貴既人 無可能對抗到武裝綠曱 除非有強力武器加first 🩸 啦

當年既又一城戰神赤手空拳連橫係不同地方KO左幾件警甴係點做到～

報應論 真係依個世界上最on9既野

咁相信報應其實一開始樓主第一張圖條友俾人打都可以係報應，可能上世打過人，所以信報應都係搞笑，最好有人幫自己報仇又唔俾自己見到但要知道渣架

你個名

你指我個id? 終於有人留意到

道德綁架

宜家無，未來可能有呢
起碼大家有呢個概念
話唔定聽日後日就做到

要全部人就難左d
要夠人都可能有機
但夠左人都要做岩野同有配套支援

假設番去當初仲有最多勇武時
你又會點策劃同俾到咩配備人？

Kill them all

單單係努力玩 專業清算師。

1823 做低對家， 已經好夠大把人學。

.

咩意思？

我姓報 叫我阿應

社會垃圾
(Show Blocked User - 肥寶貝)

同意 起碼唔好再亂批鬥先，咁樣只會令更多同路人離去

唔打波都起碼請班狗飲下咖啡啦 佢哋咁辛苦

外國fd話香港人好pussy 講到革命天花龍鳯 但連狗都唔敢打

sad but true

外國革命用幾十年計，你點一步登天？

得啦，做過咩又上網講咩
我無野講，靜靜雞做

呢排好多3毛係咁，不停問人做左未，記得唔好自爆，我無野講

開車，自殺式撞狗，地盤車，偷巴士

現實係好多日常重裝大家仲可以用

不斷俾底線自己……

人權法->過左之後區選->光復區會後被架空->
立會35+……

若到時立會都被架空……

外國即使制裁又無視……

等支爆……

等美帝打支那……

時常俾藉口自己即使有能力打完三萬，仲有老解……

冇諗過香港人會武裝化……

冇可能……冇可能……冇可能……

香港呢9個月已經出現左N個冇可能……

可能到今日，有人開始構思緊……

問緊自己可以做D乜……

係咪一定係自己……

係咪有條件……

好多考慮，好多顧慮……

既然人類會不斷重覆犯錯，重覆歷史

今次都唔會例外……

天時地利人和……

車公揭示左天時……

尚欠地利……

尚欠人和……

好啱
啲黃絲最鍾意講人在做天在看
聽到就炆

推上熱門

對面武裝高成倍有多
理大勇武出盡曬咁多人都唔夠揪，how？

利申：唔希望見到暴力場面，我愛和平唔犯法

我唔係報應呀diu

都係嗰句，各人有各人爭取嘅報應方法，同埋大家唔好再陷入打狗嘅執念，我地要拉倒極權，先可以懲治班狗，而呢個過程一定唔會係兩三年

所以個的咩"ill be back"呀，“等天收”呀、 “有報應”呀、“黑警死全家”呀，個類唔該付諸實行

如果係鄉黑藍屍就唔同（冇便衣狗在旁嘅話）

弟兄真係心水清

估唔到香港年輕人咁年輕就要面對咁沉重複雜嘅課題

真係唔知上帝諗乜

鬼唔知阿媽係女人咩
睇少啲漫畫啦
做人踏實啲

你要人打狗
首先係唔怕死
退一步都要有全身骨折，癱瘓心理準備

呢樣野就好似跳樓咁
現實真係好多人唔想生存，好想去死
奈何佢地承受唔到死個下嘅恐懼感

你要靠自己反抗革命
首先一定會有犧牲，甚至係為人地犧牲自己
係需要民族性，係極端民族主義先會做到
你要建立到呢樣野，一定有時間性
民族要經歷一段歷史等等

再講武力差距問題解決唔到
以64為例
睇到無槍無炮
反抗到出晒面
極權癲起上嚟
真係唔會理後果

但最大問題令人唔會變勇武嘅原因係
有人係制度上睇到一絲絲希望
有人覺唔使靠命拼都可能會有出路
點解唔睇埋結果先呢

結論全民勇武係呢一刻
唔會說服到任何人
更甚啲人仲撲緊口罩
你叫香港人犧牲自己成就他人？
太睇得起香港人

冚家一齊衝一齊打

巴打 記唔記得連登呢一班係毒撚黎？ 毒撚點識反抗呢？淨係識得儲figure同打飛機。你要知道上得嚟呢到嘅都係冇嘢做冇朋友大把時間嘅人。

聰明人和傻子和奴才

up

係左膠 唔係黃絲 用字準確少少

ching有返教會？

lm

,

用民主既手段同呢個極權鬥，你注定會輸
大家想佢等天收，定自己親手收佢？

正

推 大家做野未

呢個我明，我上面都係咁講，各自努力
不過有時主動啲會更好

唔係報應，係報仇，報應係精神勝利法，自欺欺人。報仇先係實際行動，最又有但又無乜人夠膽做

有啊

推呀推

現實係去到一半完

香港人驚老解又驚美國唔幫拖咋

冷氣軍師送手足去死

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

沒有從天而降的英雄
只有挺身而出的凡人

上帝有睇到嘅
基督信仰從來唔係黃大仙
當然佢有能力干涉，但係唔知佢會點，佢有佢嘅計劃同心意
咁信仰係咩？我地知道有審判，人必須為佢地做過嘅人接受審判，所以基督徒都有盼望

但正如我頭先所講上帝有審判都好，以色列人都係要打翻佢地嘅仗

你講乜鳩

你教會點表態今次運動？

我哋係「傻子」呀

我教會比較大
我嘅牧師係黃嘅
但上面嗰班係藍嘅多
但記憶中無好公開表過態
最少有開過比遊行隊伍休息

721 812 831 101 114 1111

11 321

好撚正

香港人係法理外手段上仲未突破心理關口

禁日有airborne unit 手足

咁多年嚟香港人都習慣安份守己
但係咁落去只會比人踩上心口

啱聽唔啱聽都好
兄弟爬山 各自努力

有咁既毅力，不如做多d 運動，練下跑，操fit 自己
命仔都保唔到，講報仇

Twitter 我當佢地唔識英文都算
TVB戰線咁易做都唔做
你去廣告商facebook留句comment
有用過係live講黑警死全家囉

我就是報應.jpg

Push.

叫大家用 linux 呢 d 接近冇成本冇風險既野咁多年有幾多人用緊？
叫大家做呢 d 有成本高風險既野，又會有幾多人會做？

push
好多人講句「遲早有報應」只係為自己咩戰線都唔做嘅藉口

中國人最鐘意用報應黎打飛機

不過呢幅漫畫都唔太準確，成日話有報應個班一定唔會係前線，會比人攻擊受傷個班人

推

應承你，如果係街有人叫打波我一定幫手
好想再感受返上年果種團結

無錯
報應就係要人為
無俾天收呢回事